邊緣社科Asso丁丁升學小圈子

自問邊緣
今年Asso Year2
讀社科
想圍埋一齊開個Group討論升學既
就PM Whatsapp
最多6個人
人齊開Group
入得group就預左分享 互相幫助 提點
邊緣既 又冇方向既 就PM啦
PM要講低邊間院校 讀邊科 同CGPA
盡量揾組d能力差唔多既同學

屌你老母留名